華碩冇責任一賣即飛，自動更新軟體被HACKER用作散佈惡意軟體

AUSU的軟體更新軟體在去年被一群國家支持的駭客駭入，
對特定MAC位址的電腦植入後門軟體

中文:
入侵事件不會再發生！華碩玩家別擔心，駭客沒有針對你
by

English:
Warning: ASUS Software Update Server Hacked to Distribute Malware

華碩品同質，兩都均不得
Hack Asus同比人hack左部機有咩分別?
ps:華碩老母板用家，重新洗機中

更多:

TODAY'S NEWS THAT hackers put backdoors into thousands of Asus computers using the company's own software update platform is a reminder of why supply-chain compromises are one of the scariest digital attacks out there

AUSU?

屋企0牙石

想問ROUTER MOUSE KEYBOARD個D有無影響
利申 本身已經睇台仔屌呢隻牌...最近想轉華石ROUTER 咁搞有D卻步

desktop用華碩老母板，但我裝左linux，唔驚

牙石notebook 撚留名跟進

牙石個update environment唔係裝響UEFI架咩？

可能連mouse 都死

裝windows果時，windows會係個uefi搵asus個driver裝，所以linux冇事

咁Router 呢

唔知

已經長年冇開, 部野廢到喊

router 無問題噃
asus ac56u用家

今次係個別版本嘅live update被人整
台灣用家成日都親切問候asus架啦.... 自家龍頭話晒

自己屋企由MB，router，mobile都係aaus

剷左個live update
上面內文都有提供卡巴嘅program幫用家掃描
再唔係入MAC address睇下係咪受影響之一

asus 反應比我自己預期快